希望大家黎緊大大力咁懲罰AbouThai

今日真係辛苦哂老細
明明責任唔應該係你到 應該係香港政府既責任
多謝老細同各分店員工既幫助同付出

希望大家對同路人態度好啲
今日見到大量既人屌柒啲staff同醫護
醫療又屌柒啲員工留得少貨
雖然可能呢啲人係藍絲廢老
但我都肯定少部分同路人都有份屌

希望以後再有黃店比人屌既時間
大家身為同路人 幫一幫口 趕走啲藍絲廢老
唔好令到啲staff比人圍同難做
今日我果區無乜人幫口

最後無咩想講
希望以後大家大大力懲罰AbouThai
老細賣口罩計埋運費人手時間
應該都無賺甚至蝕比大家
大家拍硬檔 買佢地其他product 幫襯老細

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

仲有程班長

真 呢個時候香港人更加要團結

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推 記住阿布泰老闆就係活生生一個被政權剝削既香港人 因為沙田水貨客所以佢連海關都無得做 但偏偏就要幫香港政府執屎